屌你老母 迪士尼又多返大陸閪客 代表緊咩？

知唔知咁代表咩？

代表緊佢地

以為香港好和平 乜事都無
馬照跑 舞照跳

我屌啦

香港人 要做到 追究到底 誓不罷休
唔想再見到 香港歌舞昇平 安定繁榮既假像啊仆街

好撚嬲啊
聽日 15/9二百萬人同我出曬黎

香港人

誓不罷休

聽日見

我要真普選
港人治港
清算賣港賊
CCP闔黨剷！

Fuck the popo 屌你老母
Fuck the Chi Na 我屌你老母

代表佢地八月十五正日係假期囉

好撚不安啊！！！！！！！！！！

Hong Kong Human Right And Democracy Act 又未通過！！！！

點忍班大陸閪啊！！！！！！

八月十五咪死返大灣區團圓 落黎把柒咩

香港唔係俾大陸閪團圓架 新移民 要團圓 死撚返上去含家剷團聚 咪撚再落黎攞著數

聽日九月十五號見！！！！！